###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

## 參議員布萊克本在RNA演講, 對民主黨和中共猛烈抨擊
`2020-08-29 10:20 秘密翻译组` [轉載自GNews](https://gnews.org/zh-hant/323476/)

![](https://s3.amazonaws.com/gnews-media-offload/wp-content/uploads/2020/08/29101446/Picture15-1.png)圖片來源： USA Ins 
本週三共和黨全國代表大會黃金時段的演講嘉賓，美國參議員瑪莎·布萊克本（Marsha Blackburn）發表了重要講話，稱讚了執法部門和軍方，同時抨擊斥責了民主黨試圖“取消”執法部門的行為及對中共的軟弱。

儘管布萊克本一直是川普總統的熱心支持者，但周三她在五分鐘的講話中卻幾乎沒有提及總統，她的演講主要圍繞共和黨人是尊重警察和士兵的政黨這個主題。布萊克本一再聲稱美國的警察和士兵為“英雄”，她認為民主黨人不尊重他們，因為“民主黨並不符合他們對自己的敘事原則”。她談到“左翼試圖把警察形容成惡棍。他們想取消這些活動。但是我在這裡告訴你們，這些英雄不會被’取消’。田納西州到處都是他們。因為，美國是志願者的國家。 ”她顯然是指“取消文化”（cancel culture） 的概念，在這種概念中，處於爭議的個人或團體被大眾永久性地註銷或者“取消”。田納西州在她的演講中多次被提及，包括提及庫克維爾的雙泉基督和坎貝爾堡的第101空降師（Double Springs Church of Christ）。

她特別指出民主黨候選人拜登試圖摧毀美國的這些英雄。她批評民主黨說：“川普總統每天都為我們的英雄們挺身而出，而拜登卻多次表示，他不支持對警察的資助，他試圖摧毀這些英雄。民主黨人在疫情早期呼籲不要外出，希望民眾完全依賴政府，受政府控制，這種做法和中共如出一輒，並且民主黨對中共的態度也極其軟弱。”

評： 從CCP病毒席捲全美導致無數人的悲慘死亡，到BLM 在街頭打砸搶燒，導緻美國社會動亂的背後都滲透著中共的操縱。堅決強硬滅共是拯救世界的唯一出路。

[原文鏈接](https://www.tennessean.com/story/news/politics/2020/08/26/senator-marsha-blackburn-speaks-republican-national-convention-likens-democrats-communist-china/5640157002/)

翻譯報導：Hakunamatata 
校對整理：人間四月

0
